完全唔明白點解有人建議衝擊立法會

畀你衝咗入去 坐L埋立法會主席個位。
之後係咪坐定定畀警察拉？
判返你十年八年冇走雞!

唔係話 反對你勇武。
但係都要有謀略先得㗎